有冇邊個同我一樣，係屋企冇房要訓廳

媽媽仲話要買樓搬屋我先有房訓，唔會浪費錢整間房比我

推一次算啦

梳化仲舒服

here
15年了～

廿幾年了

窮人生仔正仆街
i know that feel, bro